究竟馬會識唔識開盤嫁？

巴同拜明明55波

個賠率都可以差咁遠？